\SetVersePairs{
  {\item \VSup{8}\Inchoatio{Iu}{di}cábunt natiónes, et dominabúntur \MediatioII{pó}[pulis,] et re\-gnábit Dóminus illórum in \TerminatioII{per}{pé}tuum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{8}\Inchoatio{Aos}[ ]{po}vos julgarão e às nações domina\MediatioII{rão}[,] o Senhor há de reinar sobre eles, pa\TerminatioII{ra}[ ]{sem}pre.~\Antiphona},
  {\item \VSup{9ab}\Inchoatio{Qui}[ ]{con}fídunt in illo, intéllegent veri\MediatioII{tá}[tem,] et fidéles in dilectióne acquié\TerminatioII{scent}[ ]{il}li.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{9ab}\Inchoatio{Os}[ ]{que} nele confiarem, a verdade entende\MediatioII{rão}[,] e com ele, no amor, viverão os seus \TerminatioII{fi}{éis}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{9cc}\Inchoatio{Quó}{ni}am \MediatioII{do}[num] et pax est eléc\TerminatioII{tis}[ ]{e}ius.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{9c}\Inchoatio{Pois}[ ]{me}recem seus e\MediatioII{lei}[tos] sua graça e com\TerminatioII{pai}{xão}.~\Antiphona}
}